《遊記》福岡 3日2夜

新手初試性感 遊記
近年多左去旅行, 正所謂人生路不熟, 少不免中下伏, 亦有時會有意外驚喜
所以想同巴絲分享下, 希望大家有得著

地點: 福岡
時間: 1月中旬

lm